為左啲自己幻想出嚟既民意綁手綁腳咩都唔做得，不如我直接同你講做咩最啱民意

就係即刻死返屋企第二朝準時返工返學，政府做咩都唔理繼續返工返學，就拎哂深藍淺藍淺黃民意啦

已提供爭取到最大民意既方法

民意是我們最大的武器

唔好咁啦
養精蓄銳 長期抗爭